琴晚有冇人540撈到TSLA?

琴晚早訓左冇睇

今日低位 聽日高位

560買咗啲

撈乜鬼
星期一 直接500了